民主黨有種就將個三萬代林鄭轉捐本土派/支聯會，支持結束一黨專政，送林鄭一程

梁振英唔出席就分裂香港
林鄭捐三萬出黎就分裂非建制派

應該轉個手將李華明首歌籌個卅萬分別捐畀本土派或者支聯會
送林鄭程